突發！！！搵到老鳳了

推到老鳳入嚟

唔好意思 借一借位

德國戰線召喚簽名師！夠50,000個簽名，响德國國會就會有關於制裁中國嘅聽證會！

已pin

最強5毛老鳳

老鳳笠水

咁即係舉左腳定右腳

佢話佢舉雙腳嘅

係飛上天

勁笠

嗰隻係叫老狗唔係老鳳

老鳳係咁撚樣嘅

講啲咁嘅嘢你自己覺唔覺得尷尬

你真係熱狗

你咪撚矮化熱民啦

你到宜家仲唔明

開始懷疑3xxxxx係老鳳funson

咪撚拎呢隻鳳凰去比個隻老鳳凰

王進洋你出黎啦

黃色字
知咩事啦